睇完依幅圖真係徹底崩潰

黑警死仆街

痴撚線

唔係澄清左只係送個婆婆過馬路咩

Yes
拉

自己諗下啦 分析下